每次重開Lihkg都自動登出

其實都唔係次次既
不過今日已經重新登入左幾次
本人email地址比較長
會麻煩一點
各位巴打絲打有冇辦法？
定係等android/網頁版出左先叫人整？

暫時係得一次
就係今朝訓醒